今次經驗 唔會再信Iphone所謂既防水都係垃圾廢既

今次經驗真係唔會再信蘋果所講既防水功能

同時都諗買apple care 既意義
一直都覺得佢既服務真係好好
上一月我買左條solo loop 帶左一日唔岩佢都肯換條新
對佢地既服務真係好好印象

冇諗到今日部iphone依家變成咁

事情係咁
我本身部iphone xs max 係2018 年11月買
個陣已經買左apple care, 成千八蚊
話說我部機昨日擺係台面充電 充完電已經開唔唔著mon 初初我以為死機 點知hard reset 都係唔著 但手機係著既 因為人地打比我都聽到 而且我隻apple watch 係可以sd 到imessage (冇用lte)
我自問兩年都勁小心用機 機上9成新 只係帶少少花 但100% work

諗住即刻bk 尖沙咀天才吧換mon 仲博佢可以換成部比我
點知去到個藍精都話會同我換mon
我同佢好坦白講會唔會因為我壞之前沖涼擺部電話係上面會入水之類 ?
之前沖涼都有擺入廁所 但我絕對未試過扔機落水 因為我睇左佢話可以表面有水 我從未用水沖過 都冇扔落水
藍精仲要同我講 個靜音制拍佢都帶聲 就話部機應該冇問題 應該換mon 仲同我講好彩我仲帶care, 咪要比2588

點知我等左一粒中 返黎拎 諗住拿拿聲可以帶電話用
點知返到黎佢話見到我部機近sim 卡位試水紙有水印
我即刻下左聲
點解你職員唔拎左入去check 左先要我等一粒鐘先講
等左成粒鐘我趕住用電話覺同我帶水印唔可以同我換mon
我仲話明明我部機係著緊 擺明係個mon 問題
佢就話試水紙見到變色就唔換得
要到要用人為一次比788 換全新機
搞到我冇哂資料 要由頭係icloud down 落黎 仲要冇得用
失去一日資料 (icloud 只backup 到昨日資料）
我即刻話iphone xs max 講明可以係表面有水 唔係潛水
佢仲好笑到話隨住時間條膠邊會變差
咁講都得 迫我一定要788 換新機
坦白講 我比788 唔係問題
問題係我要由頭又要再downlod 過戰資料落黎
我靠個電話搵食咪死得？

最後佢地只係送左張belkin mon 貼比我算
788 最後都係要比。
今次之後我諗緊下一部12 係咪應該買apple care
今年之後每年帶兩次換機 咁我咁錫機 不如粗用算？
我呢啲壞mon 明明唔關我事 又話我係的為問題要比788
如果我打爆個mon 我抵死要比錢

而再都唔好信佢可以防水 仲話11 比xs max 防水力強
其實都係哂氣

拉

如果你冇跌過係真係防水嘅
跌得多啲膠水會爆開

用家問題

water resistant=/= water proof

睇等idogs入黎發明偉論
用家問題

no offense

問題係我要由頭又要再downlod 過戰資料落黎
我靠個電話搵食咪死得？

去整得電話就預左啦 就算純換mon 佢都會同你講有機會冇哂data

防水唔等於防蒸氣

咁真係用家問題喎部機都咁舊啦
可能佢跌過 跌送咗入邊非常微細嘅零件又唔奇
而且隨着時間過去嗰條 非常微小嘅膠邊係會老化
又或者可能佢拎佢入廁所 一路沖涼放喺隔離 有蒸氣?
我最近溝女都慣咗咁做, 出返嚟之後唯有放佢喺抽濕機嗰度 吹吹希望冇事

埃瘋會怕reset機冇哂data架咩？
無買iCloud 唔夠位backup定傻仔唔開backup?

繼續買12 交下會費先啦

$788換過部新機真係𠼱飯應

你7左啦樓主
2018年到而家乜9防水膠都無用啦

不能同意更多

係連登先水人買apple care....

情願粗用, 係唔係都叉電, 唔好掂到水
用一年返去換左粒電先
換完電起碼可以再玩2年, 之後繼續粗用,
仲可以帶去游水都唔使就住黎用
玩埋落水影相
話之佢
第2-3年後先睇情況, 太慢頂唔順先換機

洗乜比錢apple care+

用家問題
不嬲都唔信防水，m額機比舊機更易入水
你信係你弱智

真

仲以為要畀原價

你係天材換咩都好一定會幫你洗機架wor

一年內部機粒電跌唔到去80%健康度都係要俾錢

樓豬算好啦，我當年iphone x用半年冇Apple care，畀4000幾換新機
同場有個肥仔話沖涼放喺廁所聽歌，都入水。個藍精靈話水汽防唔到。要條肥仔加錢換新
之後上網睇，原來大把人都話iphone係唔防水嘅。仲話官網都係寫抗水，唔係寫防水。冇得拗
利申:雙修

IP68唔係真防水咩
之前去旅行部SONY 係泳池影相都得
係部機問題
定IP68問題?

apple野不嬲垃圾

Ip67 68都真係防水其實
講緊幾深同幾耐好似

因為Apple官網寫明入水唔保

因為呢度唔係美國，喺美國你可以搵律師包攬訴訟告佢點解話抗水但入水又唔保

無論咩牌子都好
試紙濕咗都係當人為
你18年11月買ac+
你依家走嚟壞咪好囉
想佢幫你整完之後用多一月又俾788換過部新
如果真係care嗰788嘅話 可能ac真係唔啱你
ac本身只不過係一層保障
如果知道自己會換機 我買新機好過啦
個差價都未必有2500

一句到尾
你到最後咪又要死死氣買iphone

事實係iphone防水個膠邊薄過0.02

我買左apple care 係可以788 用一次換機

用an機打呢段野個陣部機係咪laglag下 妹妹下咁？

老母部11有光點
藍精靈開mon後打黎話入過水 唔會換
但老母話部機完全冇跌過落水 冇用水沖過
真係唔知啲水點黎

一路講緊出廠測既時候防水
賣比你就唔保證一定防水

親身領教過iPhone屈入水事件

話說我當初用iPhone X，
過完一年保唔夠一個月壞mon
死死地氣拎去apple store揾人整，
點知班友話我部iPhone有入水

嘩大佬，
我又冇浸過部機又冇帶去海邊沙灘泳池玩
連廁所洗手盤都冇拎過入去擺過上去

點知佢地根本唔聽，
格硬話張試水紙變紅就當入水收錢

我屌你咩
香港咁撚潮濕隨時落幾日雨濕氣重都變色啦，
日日濕度100%，春天天氣濕濕淰淰咁，
唔變色就假啦

結果換mon變換機，
貴撚到我喊出嚟

on9 post
未睇片以為佢入水void 咗你個apple care 就話新聞啫

你正解
不過理論上佢都係講緊清水情況下，如果泳池/海水，d藍精靈又會話corrode左乜乜柒柒，所以我絕對唔會帶我部電話去游水

我以前都係買iPhone 要買最top model又買好多補品, 而家買部最平用iCloud算9數，裸機又慳錢，唔駛買乜9殼又貼，橫掂2年換一部，2手收又一9樣，你新淨啲最多多$100

我部XR跌過幾十次 mom貼都碎左幾張 仲係可以成部拎去水喉沖水洗

what, 6s最近成部帶落泳池都無事, xs幾時差成咁

你睇下ios嗰Post先啦
Keyboard lag機啊

淨換電都會?

我帶入沖涼房用係將佢裝入野外求生用嘅防水袋，牌子叫aquapac，咁就真係安心

iPhone防水不嬲好差，所謂嘅防水都係會入水

落水之後會入晒水喎
只係最後會流返出嚟

Apple Store 夠惡就玩晒
某英國人老婆部機人為損壞冇Apple care 都免費換機

唔會，早排換完
之前都換過mon乜事都冇

真係佩服你呢班人 點解可以信誓旦旦話冇接觸過水 住火星？

我以前部7直頭落雨帶去跑，都用到兩年，依家xs濕都唔敢濕 不過全裸咁用

Blame the victim 系列
一句講哂，如果保養唔包防水，即係等於冇防水

一間公司對自己product都冇信心，仲好意思拎出黎做selling point

不過三叔果啲咪又係咁

間間都係咁 Sony 好似第一個咁做

因為防水性能會degrade 同埋有時限
防30分鐘冇事唔代表防到40分鐘 廠商亦唔知係咪浸太耐

話時時有冇人證明到唔接觸水滴都有事例防水紙意外見紅？

我sony比海水浸過都冇事 (當時一年半有多機齡Z5

即使你部機一路都擺喺防潮箱, SHAMESUNG 都會同你講你底版入咗水唔保, 要整就要比 $xxx千蚊 (差不多買部新機嘅價錢) 同你換底版

其實比788 唔係問題 如果係我人為整爆個mon 或昶部機入水 比錢唔係問題
問題依家明明係部機work 但佢話因為我水印紙濕左所以唔可以同我換mon 只可以當人為咁 當一次人為損壞 扣一次換機錢
我同佢地講比788 唔係問題 我用得蘋果算數
但要幾粒中down 番icloud 黎仲要依家冇得用個部電話啲資料先係煩 佢地又唔肯做資料轉移（只限買新機）
煩到依家icloud 仲未down 番哂我資料 whatsapp 唔到

我覺得核心問題係 我往後係咪應該再買apple care 比iphone ? 或者其實係咪唔需要錫住佢用 例如mon 貼套之煩
如果依家apple care plus 係每年換 兩次 (改左policy)
咁其實真係粗用到佢壞乜都比佢屈成人為要比788.
咁不如我粗用算啦其實

又另外一個問題 如果我唔買 我今次只係mon 壞 出去換mon 其實條數已經係度 apple care 意義係邊
我開始懷疑緊 利申 我樣樣野都有買care 除左ipad 冇買

兒登真係兒登
手機都係電子產品，同電器一樣
有d嘢唔掂得水就要小心處理

有定冇你都唔識分
勸你大個咗都係唔好揸車啦
乖啦 繼續玩你沖澡會玩的玩具電動船啦

蒸氣 / 太潮濕試水紙都有機會變紅

咁其實佢地所謂既防水根本抵受唔到user 既用法
藍精都有講 佢地既防水只係好ideal 之下既測試
其實我真係唔係扔落水 有水係面或者沖涼擺則邊之煩
咁都屈係人為 真係冇野講

蒸氣係最屈冇得講
濕氣有冇報導或實驗佢整「灣」左機身內部試水紙人

沖涼蒸氣係好屈 你係咪好高水溫又沖得耐？
不過最屈係跟住焗桑拿

同埋唔關咩用得耐跌得多事
我都中過 一模一樣
未夠一年部機有日發神經不停重開
諗住check 兼換電 換叉電頭(花左)
又係話有水紙濕過唔可以整 只可以補錢換
後尾索性唔鬼整 乾曬之後正常用到而家

巴打 我依家討論唔係講緊backup 拎得去整預左會冇 我都有買佢既icloud 2tb 預防
明明部機work 同我可以換mon 點解又講到要比錢買過部新？

係 呢個真 今次經驗會覺得其實再出12 話乜乜防水都根本係宣傳黎

Iphone8拎去泳池浸落水都冇事

咪on9啦
中學同大學有冇讀過化學
大把試水紙因為潮濕同濕氣變色啦
iPhone同其他手機所用的試水紙其實都係用緊同一隻
一樣都頂唔順香港的潮濕天氣
除非長期放入乾燥環境的空間啦

如果我唔apple care , 今次淨mon 壞左 , 可能拎出去整仲平 上ifixit 買個平既 lcd mon 千三蚊
我apple care 已經買左千八蚊 今次仲要比788
其實都唔係想像中咁抵
另一方面， 如果真係買左 今次覺得我還店都要比錢換過部 不如我粗用佢裸機算

你試水紙變色就當你全部零件都受過潮, 呢刻冇壞, 可以遲啲會壞, 但只換 mon 之後佢都要保你成部機一段時間, 佢梗係冇咁笨實啦

我其實用左兩年都係咁用 肯定冇浸過水
我初初覺得佢講明係可以唔浸水下都有防 用左兩年真心冇問題
有啲覺得蘋果係唔想同你換機 用水印黎屈住比錢換新機

1.保養唔包入水，就算電話防水都係
2.入咗水嘅電話唔整
3.整電話之前一定要備份，係常識

所以另一問題就係 如果你買左apple care , 真係唔好錫住用算 還店兩年佢都會屈你比錢換新機 再者今年開始每年有兩次比錢換機 咁不如我粗用算 我粗用佢話有印都預左
放出去個價又啦係真係高好多

你買果d mon 會係cheap mon 呢
而家你係換返部同quality 既翻新機

抵撚死，ifandog

"問題係我要由頭又要再downlod 過戰資料落黎
我靠個電話搵食咪死得？"

問題係樓主唔係靠個電話搵食
否則出唔到呢個po

我唔會專登去挑戰佢防水功能
但一般沖涼睇片
用水沖部機
都冇問題喎

唔係每部apple新機都包一次Apple care咩

跣鑊金都仲買係咪犯賤

台灣一早已經有人拍過呢個topic

唉 就係唔多想換翻新機麻 你話有好多問題又話者
比788 其實遲早臨完保養都要比 換左比屋企人用
只不過係 下次iphone 係咪應該再買apple care

冇錯 下次買機揀個售後好過Apple 嘅就冇事

唔買Apple Care 今次整都唔整 直報個更貴嘅價
你亦唔駛煩係咪要Ifixit 因為你根本要ifixit

我做個行唔需要用電話

充乜嘢電？
叉電就叉電啦

apple care +係用黎當隱形mon貼機殼
1899係買 ”用228整mon 788換機”既資格
買左應該裸機加粗用先抵
個mon花一條痕就掟爛佢換mon
平過買咩玻璃貼

但係咁會令到買左apple care既機爛既機會大左
令到apple care同每次個墊底費愈黎愈貴
最後都係消費者輸
apple愈賺愈多錢

結論：買apple股票

Apple自從分左D 機比大陸廠做(non 富士康)

就差左好多

黎緊印度機（富士康做）可能好過大陸機

緊係唔撚買 apple care 自己小心d 用包足case同貼啦

好撚明白樓主點解咁嬲！

雖然我電話冇壞
但日前in-app purchase買野俾app store reject咗
好啦打電話去apple 幫手解決，轉個撚頭同我講安全問題block咗我apple ID

之後同我講app store用唔到啫 Icloud都仲正常，第二日仲將我Icloud用量調到得返5GB 改都冇得改 ，你老味 即係冇得backup同restore，開個新ID 八達通 西瓜卡 個啲就全部冇哂。

仆佢個街 個Apple ID用咗9年 冇退款 乜柒都冇就block咗，所有野又要重頭裝過，資料又要重新backup，最撚煩係八達通又要當報失處理又要去cut自動增值。垃撚圾Apple

你真係黐撚線 唔掂得水就唔好話自己防水啦

坐左幾耐

其實係咪佢d 質素愈做愈差
我自己用7plus
用左5年每兩日就沖一次水（覺得個mon好污漕同有油漬）
之前焗桑拿都帶帶過入去同試過起水底影相
用到而家咩事都冇
如果好似巴打咁講要考慮下買唔買12
因為都幾care佢個防水

永遠卡83%

意外嘅嘢就係你以為冇事/唔會有事
但偏偏就係出咗事
AppleCare+就係保呢啲嘢
所以張紙喺你唔知嘅情況濕咗水令你要俾錢換機只能夠話你唔好彩

至於買咗AppleCare+之後係咪應該粗用
我覺得係
因為我有買AppleCare+嘅產品全部都係亂咁擺

我都係舊SE冇事
反而iphone x 一次就瓜左又係唔撚包 最多水咪掂到下水

啲試紙咪同你初中用果啲差唔多潮濕啲就變色架啦

你好彩 有買AC+ 仲要臨尾兩個月壞

你冇嘢啊？ 又唔見人哋部機會有入水變色？
個個都話冇掂水奉旨要信你？
定係你個狗竇爛鳩公屋漏水潮濕？

an狗又贏

Apple 維修一向都係劏客， 尤其你去嗰間專劏大陸人的場， 至於apple care 就緊係買， 除非你唔用iphone , 今次有就788搞掂， 冇就4千幾

我仲嬲 幾皮野買左隻rolex潛水錶 點知同我講隻錶唔焗得桑拿。

5年前試過，打電話比cs無用，之後直接send email 比gay cook，有專人(鬼佬工程師)打黎幫你開通返個acc

防雨水only

我部iphone 成日拎去就咁用水洗，都無事
仲有去泳池都係直接放入水影相

電話唔洗買ac啦
年年轉機，放舊換新唔係補好多錢

防水做得好唔代表試水紙做得好

佢有心做你的話，用超敏感試水紙就得

用家問題 全部都係用家問題

真 我成日都攞部機去水喉到 幫佢沖涼

廢炎後次次出完街都會洗電話同瘋狂噴酒精

樓主部機出事前其實表面上都正常
但入廠check張紙濕咗
所以好難講

我部iphone7用到依家仲係可以沖涼未壞
考慮緊用左咁多年係咪應該要換12了

tldr

冇乜野data
成日掉電話掉到mon爛哂冇畫面都照插返itunes backup

我都係xs mas 都係有ac 舊年拎去沖水入咗水
跟住同藍精靈個靚女講 我話防水架喎 佢話可能跌得多
我話冇跌呀 防水架喎 跟住佢話可能用得耐啲位有啲鬆鬆地 我話防水架喎 佢就話 咁我幫你換過部啦 即刻 最後都係俾咗788

買得apple care 都係為左788換機
你咁諗會好D

Apple watch 戴住游水無問題
但 iPhone 我就唔敢...
Apple 近年啲野係差左
不過為左 iOS 無計

AirPod pro放入洗衣機洗都無事

XS MAX係我聽過見過感受過最多問題既iphone

Xs Max
返工時間長插 訓覺又長插 成日都插住打機
而家都係89%咋屌

你果部Apple don't care

吓 我xs max成日放洗手盤洗機都冇事喎

記住一樣野
防水唔等於防水蒸氣
唔係搞gag
你可以自己google 下
水蒸氣唔係液體
ip68係防唔到
你可以拎部手機去游水
但唔代表可以拎部手機去沖涼
兩樣野黎

另外
之前做過其他公司維修pt
試水紙濕左就係濕左
我點知你點解會有水
你同我講呢部機兩年都無掂過水
咁問題係
無掂過水
點解試水紙會濕
口同鼻拗

你跌爆mon 就唔係咁講

788換新機仲咁多嘢講
俾你拎去***應該會哭崩長城

我都係用xs max 用左兩年到

爆左背脊玻璃

直接加788換過部新既比我

成個人爽晒

不如你去讀下書, 學下water resistant 同water proof 既IP 級數先
真係好難相信今時今日會有人唔識做下research先鳩噏

買an機壞咗唔見咗都唔赤

咪係，睇下有無an俠講入水？an機一定係唔會入水，就算入水都免費換啦

其實788換部新機又可以再戰幾年都幾爽

信同唔信 都唔係咁用手機
無一間手機廠會保手機入水 包括防水手機
雖然唔知係咪真係入水導致有問題 同埋防水紙係夏天濕d都有機會變色

吓 好耐之前已經講緊係唔防蒸氣

長插先唔會跌% 正確使用電池方法係長插

樓主又屈apple
拉

我又係xs nax
日日拎埋部電話掛牆沖涼睇片
試過幾次跌落地濕曬
一直無事沿用至今

成日拎去沖涼煲劇

去五次喎係人都嬲

不過個speaker會濛左要dun番D水出黎

話防水 但其實當佢唔防水用最好

幾年前已經攞部Sony XZ1落泳池玩潛落水影相，完全無問題，仲記得Sony嗰陣擺喺shop display係有個櫃長期沖住部著住嘅機嚟證明真防水，iPhone幾年後都仲未做到

防水通常係講緊喺個電視節目度 放部機入個裝住蒸餾水嘅透明盤 然後伸隻手指去掃mon

比大陸狗同先達狗玩謝哂啦 見紅換整機一定架 要防水買Sony 會test一次氣密性 fail會免費換

Sony俾咗TSO做CS後仲有呢枝歌仔唱？

係
的確係差咗
產品 / 產量越嚟越多
就會變成咁樣

11 pro 放咗落洗衣機洗完都冇事

其實唔係考唔考慮買12 我認我都係idog 會繼續用
而係佢講明係個個淺層防水 咁都話我sim 卡位變色唔換得
其他位話冇 部機明明係work 佢都話因為有一點紅左就唔換 要人換機
搞到我到依家個whatsapp 都icloud 落唔番黎 冇左幾日資料 唉

樓主d 論述成個大陸人咁

乜都賴曬落蘋果先，不停針對買apple care 所以應該可以合理換機，但係你自己用機嘅習慣差

都係果句啦算9數啦柒頭

你去過印度廠就會明 一L定唔會 部機work到都痾里吉帝
越南泰國設廠有機會好少少 但分別都唔會大

成日開水龍頭洗機面啲油
無事

沖涼拎住咁用
無事

用家問題

咁你都係想講用家問題者
依家買左care , 兩年係保 佢寫明係可以有乜乜認證防水
依家只係sim 位有變色 其他位冇 部機都work
咁都叫懶哂蘋果 話係人為差
依家佢賣部機出黎 仲係保養之內 懷用家習慣
使唔使就住黎用呀

由6s開始到11，日日都用水沖部機都無事
個水唔好開咁勁就得

其實我都蠢左 應該同佢講比288個價 壞mon 算
唔應該佢話788就788

係啊屌Apple連呢啲野可以出錯 好撚垃圾 上咗14.1先叫好少少

其實我有啲覺得班大陸玩爛左先搞到咁嚴
正正常常用佢當你好似人為

去youtube search iphone water sound 求其揀一條片開最大聲就好快出哂水
btw我都成日拎部11去浸水

下你而家先醒咩 不嬲都係咁用 反正都知自己會換 其實你唔使好窮的話晒咁多心機時間去小心用黎做咩 每兩年換一次咪算 又可以放心用又可以用到新功能
我自己上部s10+用左年半都係祼機 成日沖涼都帶埋入去播歌 用埋水 番梘黎洗 年半乜事都冇 年半後又賣左佢輕輕鬆鬆換新機
我當你每兩年換新唔賣返出去 9000一部 用兩年每個月都係幾百蚊 你賣返二手更加平 真係值得你晒時間又小心就住就住又買乜9 apple care咩 最緊要你backup好 d data咪得

竟然有人係度吹sony
我買z1夠話防水喇
買左唔夠一個月sim 卡位紅左
上到去個個屌緊鬼
都唔講佢其他功能同手機影相表現幾on9
你要買智能手機
定買潛水手機？

再講同一個問題上去三叔
睇吓佢點玩鳩你

我投apple 一票喇
其他我試過我就唔敢恭維喇

其實諗緊黎緊12 買唔買佢care
我計過好似我部max 比成千九蚊再比七百幾 成兩千幾蚊換新機 不如一年賣左佢換過部新算

呢樣珍
近99%都係咁
想要真防水唔該搵SONY

我就唔會買啦 電話只係工具 重要嘅係你d data 用得開心放心係最緊要
但係一定一定一定要backup好data
我做backup data係 無論電腦定電話都係 你要做到就算今日你電話電腦同時一夜之間消失左 你都可以還原到你要嘅野 咁就得 之後你唔會再care d野壞唔壞
我第一日買部note20ultra返黎已經去沖涼 祼跑

我唔敢試 用xp1

上面咪講左。入水唔整

我唔知apple有咩backup方法 我用三叔係wtsapp每日都Google drive自動backup 其他app data都係Google
重要嘅local file唔會放機rom 放sd卡 就算電話壞左完全開唔返我一拎張sd卡就換得電話

用iPhone 覆你buttlalaglag 丅卜下

我用暴力係咁chok部機FING番D水出黎 樓主咁錫機會壞 我咁樣都唔壞 唔公平

ifanboy真係痴痴地

如果樓主講真，絕對係合理正常使用，點會係用家問題

但我絕對未試過扔機落水 因為我睇左佢話可以表面有水 我從未用水沖過 都冇扔落水

係
用開iphone 都會繼續用
成揪嘢能住

用家問題
樓上成班唔識用，係到嘈
返去做an狗啦
唔好買12呀

所以呢今次之後
一係就買care 粗用 返正正常用都係屈做人為
話兩年都老化會入水
一係就唔比錢買care
壞左比錢換零年算

日日拎去洗都無問題喎

重有好睇幫你check機個師傅 / 精靈
手鬆定手緊

如果你無買apple care+ 你唔止比788

如果用catalyst d防水套防唔防到？

防水一向意指防液態水
測試都係用液態水，有標準化嘅規格

你不如試吓用大冰撞凹部機
跟住拎去天才吧問啲精靈點解唔防水

同樓主一樣 用緊xs max
又係買左apple care+
但我無穿無爛 同天才吧講舊電唔掂
佢好順攤就換部翻新機俾我
去整個陣唔好講得咁詳細
你有買apple care 就預你用盡
代代iphone 我都有買care
次次臨完care 就換翻新機

我曾經當iphone 好似gopro 咁游水都無野

apple care係有限保養，佢講緊apple care+

話可以喺水入面影相嘅係sony，話唔可以喺水入面影相嘅都係sony，water is my friend都因為咁而消失咗

可能係試水紙信唔過囉，環境因素

On9 仔認自己柒好難？
我拎11 pro 落去樓下室外池都冇事

wearing off 咗幾多外表睇到？
你同樓主真係痴痴地+認知障礙
唔好話電話
拎得出街嘅電子野都會隨年月耗損，外表睇得出？
你班傻仔理解下手機防水個原理先啦

唔好用iPhone，用android la

樓主邊有高階思維

自己人打自己人 好撚好笑

Btw帶花好似係國內先會講嘅

其他野都可能睇佢心情
但試水紙一變色
就唔到佢話事

一定當入左水

部機無掂過水，但被屈入水，你覺得無問題咪得囉。 一陣有手汗掂過部機應該都被屌入水。

apple屈人入水都唔係第一次架啦ifanboy不願面對

人地針對你有咩好處？ 答我呀

果時龍舟做helper企沙灘，袋落褲袋，一個浪打埋黎諗住gg但冇事 ( 切勿模仿，後果自負 )

唔理咁多
總之每年補2500 -$3000換新機就一定係最抵

話時話256GB 11 pro Max回收價正常會係幾多錢

參考返舊年Xs max 256g回收價

$5000

依家每年換新機都唔止補2~3千la

如果我係樓主就即刻轉會喇, 點解要咁犯賤比Apple個自閉生態一直縛住自己, 所謂嘅方便係要建基於同時間用晒佢嘅產品, 但係iPhone又愈出愈技窮, 何必再繼續被迫接受Apple嘅所有衰嘢?

老實講iphone apple care千八蚊我建議可以慳返
依家藍精靈嚴左好撚多
除非你電池>80% 否則任何問題都好難免費整

最近S4 apple watch就過apple care諗住換隻新都唔肯 仲聽一大推廢話 以前S2話有問題唔洗點check已經肯免費換全新

美國iphone user就有得集體訴頌apple屈入水賠錢

試水紙潮濕變色 累失保養 蘋果允賠逾4億和解

香港iphone user就變成condom

多部iPhone XS無故失靈，Apple屈客戶入水拒按合約維修

仲唔快啲suit Apple? 笑天，成年未？

受影響產品包括第一代iPhone、iPhone 3G、iPhone 3GS和首三代的iPod Touch。
2013年

以上邊一部有防水呢？真係覺得你好可憐為咗咁小錢

繼續死撐啦ifanboy

我用Android + iPhone
冇理據就屈ifanboy 真係抵撚你死

之前拎去游水都冇事

其實所以咪覺得有啲屈你比788 黎換機囉
唔知係咪比人玩爛左個policy 定點

邊部iphone ?

轉An機算
平又平D 又抵用

正常買咗apple care就係想粗用

你2018年11月買
宜家咪臨完保囉

Apple care 五六百都ok
成叉野就真係不了

Apple Watch iPad iPhone 而家真係買最平嘅已經夠用
三四千同一皮野咪又係咁用
駛乜買咁貴
慳返啲錢好過

Face ID 既機易壞？
Face ID 壞 背面玻璃爛都係冇得整

Apple 係直情唔會換底板 要俾錢換翻新機

俾788換新仲想點撚樣

計埋apple care咪差唔多

之前跌左部xs落有水嘅浴缸 即刻拎出黎放入米缸 去士多整 藍精靈免費換左部新比我

認同 建議轉用an機

一樣防水
一樣防爆

測試就幾十米高跌落來 都唔爆
用就手高度 爆都變哂裂紋

睇你點睇
你會整壞第二次既，咪買apple care 抵
788換新機算係咁

而家改左policy
以前爆moon，直接比二千幾封頂最貴，就會換新機

而家冇apple care既話，係逐個parts 計
爆moon就 二千幾齋換moon
如果有其他問題例如機背爆，機身淆左
佢會焗你再比多啲既價錢，計埋無法維修
收成四叉野先有得換翻新機

好似你見工前就乜都得 請左你之後就乜都唔得

用iphone就會囉

香港人真係好cheap成萬買部機788就叫天叫地

正解

窮撚唔好用iPhone

你問佢攞返開機條影片嘛
佢話試紙濕
一定係你部機咩？

好多巴打話我788比唔起
搞清楚啲先唔該
依家部機係work 明顯收到電話同連到apple watch 收sms 聽到聲 問題係因為佢話我sim 位有變色就叫我比788 唔可以淨比錢換mon 話因為換左落去一陣又壞 依家唔係我人為成部機唔得 扔左落水之類要比錢 咁如果一部機你聲稱可以扔入水 之後試水紙又收色屈人為 咁你做乜要宣傳話可以扔落口啫？ 唔好老屈我比少少錢出黎講 好冇

其實都係 好似今次12 咁 基本上買12 已經夠一般用途
我自己用落兩年xs max 好少真係用個長焦 返而超廣角用過朋友部11 就覺得好有用 4g 同6gb 正常出面既人都唔會理咁多 順就算

2年出隨年月損壞 咁買apple care 為乜先
不如我唔買年年換機啦

你覺得冇需要咪唔好買
下次跌爛咗就唔好上嚟叫春，話乜乜乜